「富豪董事女婿成家騙子」各絲打注意。

「富豪董事女婿成家騙子」

富豪洒店董事家族一直低調，其家族愛女于一九年底與一任職銀行姓譚男子完婚，以為從此幸福美滿，殊不知譚氏一家成家騙子，個個生性風流，無論男女均早有步署「嫁」入豪門。

其中賤男之首非其弟， 譚智楊大律師 莫屬。此人乃世紀賤男，唔好睇佢外表四正，實質正牌衣冠禽獸。此人自大學期間已經食女無數，當年呃左唔少女仔，無論咩國籍包括白人、印度人都不擇食，更十分自豪其3p淫亂史。佢入行四年事業一直浮浮沉沉，做野唔叻，終日發夢識個有錢女，最高峰一腳撘六船！當時佢有一名穩定收入同居女友，但背後經常在社交軟件CMB結識女仔、同行業內更有多名炮友，到處以親家富豪洒店名氣招搖作騙！其後終於穿煲，各女聯手指証此禽獸！偷食姐，點解係禽獸？ 佢對起碼三名女子要求買名牌用品，去高級餐廳由女方出錢，甚至要求買車要買benz, 聯名買樓但由女方或女方家人出首期。 食軟飯不特止，此人更曾搞大多于一名女子個肚，但不旦拒絕負責，更威脅不能告知其家人父母，亦以自己身為律師圈子裡認識不少警察朋友能夠無法無天。其中一名女子在懷孕期間見紅，慌張下告知譚，但佢竟然係咁情況下講下金句「每4個孕婦就有1個流產，好少事姐」我真係少你老味！佢其後更強行與該女發生性行為，行為令人心寒！當然之後個個流產無一個生到出嚟！

至於其細妹，16歲起經常夜蒲蘭桂坊，周身名牌，但長期無業待在家中，如何負擔名牌貴客自行相像。人生目標為嫁到俾富豪太子仔，即阿嫂個細佬。貪人啲錢口水都留哂出嚟但又經常私底下嫌人蠢，話人哋配唔上佢。呢家人物業及車都係多得二佬個老婆、富豪太子女帶歇。真係一門幾傑，父母教導出色。

請大家認住 譚x楊大律師 ，Keith Tam KT，綽號小羊。此人騙財騙色手法純熟，更曾于2019-10月至2020-2月其間與一離婚案女客戶有超友誼關系，請廣傳保護身邊姊妹。最後祝佢生意興隆

推 睇人仆街最開心

富豪洒店董事家族一直低調，其家族愛女于一九年底與一任職銀行姓譚男子完婚，以為從此幸福美滿，殊不知譚氏一家成家騙子，個個生性風流，無論男女均早有步署「嫁」入豪門。

其中賤男之首非其弟， 譚智楊大律師 莫屬。此人乃世紀賤男，唔好睇佢外表四正，實質正牌衣冠禽獸。此人自大學期間已經食女無數，當年呃左唔少女仔，無論咩國籍包括白人、印度人都不擇食，更十分自豪其3p淫亂史。佢入行四年事業一直浮浮沉沉，做野唔叻，終日發夢識個有錢女，最高峰一腳撘六船！當時佢有一名穩定收入同居女友，但背後經常在社交軟件CMB結識女仔、同行業內更有多名炮友，到處以親家富豪洒店名氣招搖作騙！其後終於穿煲，各女聯手指証此禽獸！偷食姐，點解係禽獸？ 佢對起碼三名女子要求買名牌用品，去高級餐廳由女方出錢，甚至要求買車要買benz, 聯名買樓但由女方或女方家人出首期。 食軟飯不特止，此人更曾搞大多于一名女子個肚

唔搵囉
平時我睇開正常人打既文唔會咁

on9 一班貪錢死臭雞 wfc

講得好

以為食到律師就上到岸，抵啦

其實冇人貪過佢錢，系佢用甜言蜜語氹啲女仔，反而貴餐廳系女方俾..其實騙財騙色都算，搞大女人個肚完全唔負責真系過份。可以話啲女事主蠢不過呢個人真系人渣黎。

其實他女事主們都系事業成功既女士。

其他女事主

盲既仇女狗

當叫鴨囉 人地體力勞動都攰架

一買一賣 其實無問題

流產
陰影大系真。

夠膽就踩上律師樓搞大件事喇

十有九勞資糾紛 女嘅on9俾人呃完出嚟叫苦連天 男嘅擺明賤男隻眼鬥雞睇唔到 乜鬼甜言蜜語俾人氹落搭 大佬呀擺明食家㗎啦屌你老尾 唔係想幫條仔 係好多女本身on撚9先俾人呃到 好似電話騙案俾人呃幾十萬 你都會覺得個受害者痴閪殻

其實想負咩責任 明知人有老婆
扑完大家爽完咪算 有咗算唔好睇彩

垃圾post
牛唔似水邊㩒得牛頭低
自己犯賤怪咩人
拉

成篇野男同女掉轉
除左流產口臭之外
根本就係平時發生緊既事黎
呢個時候又唔講男女平等架喇

全部男人都係鴨

有其餘女事主系俾佢暪騙既。

真系睇唔出系食家....先俾佢欺騙到架嘛..

邊到靚仔

呀事業成功女士
你可唔可以打返係/喺

係係係 打系字係因為懶sorry出這個post純粹系希望各位絲打小心這個賤男